建議狗會整個TIMELINE係角球數旁邊

顯示到大概階段時間就得
起碼見到個TIMELINE會想買下角球或者下一隊入球